中国「盟友」一覽

安提瓜和巴布達
巴林
白俄羅斯 白羅斯
布隆迪
柬埔寨
喀麥隆
中非共和國
科摩羅
剛果(布拉柴維爾)
古巴
吉布提
多米尼加
埃及
赤道幾內亞
厄立特里亞
加蓬
岡比亞
幾內亞
幾內亞比紹
伊朗
伊拉克
科威特
老撾
黎巴嫩
萊索托
毛里塔尼亞
摩洛哥
莫桑比克
緬甸
尼泊爾
尼加拉瓜
尼日爾
北韓
阿曼
巴基斯坦
巴勒斯坦
巴布亞新幾內亞
沙特阿拉伯
塞拉利昂
索馬里
南蘇丹
斯里蘭卡
蘇丹
蘇里南
敘利亞
塔吉克
多哥
阿聯酋
委內瑞拉
也門
贊比亞
津巴布韋

全面圍堵美國

水蛇春咁長，一定好撚勁

好多大國

原來有咁多盟友
俾我就唔忍啦
即刻call 馬打柒侵侵
過去幾個月咁L 串丫拿

呢到入面9成都係為錢
有幾多真係敢同美國正面返面（例如：日本澳洲印度）
最多咪出下聲明

呢D 咪叫
炒埋唔夠一碟

全部文明国家

其實，一個美國、一個日本，已經好夠

藍色旅行經濟圈

一個都未去過

埃及文明

啲錢仲放瑞士，放係非洲朋友度好過放係敵人度

地方大既大國

非洲兄弟

除咗阿聯酋之外，仲有冇一個嘅GDP高過香港？

丐幫

夜晚打仗岩哂 好多黑鬼有保護色

仲有南韓

大撒幣

沙特 都應該幾強

得阿聯酋叫似樣d
其他全部係failed state

塞爾維亞都係

經濟利益列表

軸心國

但阿聯酋啱啱先同以色列關係正常化，真係有起事應該都唔會幫中国